最近銀行啲hr係咪唔做野？

寄左幾份都冇人應
上個月一寄就有人回。

你個名已經臭曬

shit